立場又篤灰出文呃like 爆貼文宣手足樣

靜雞雞唔得嘅
Dllm 立場唔係第一次篤灰！
就算係手足無機心講出嚟
仆街立場都唔應該出相 篤人出嚟
刑事㗎佢老味

推 仲課金畀立場？

推呀 推到立場del post

瞓咗冇睇，lunch狗加入藍營，立場有冇報

識做其實洗咩影樣.....

幫狗拉人囉 影背面 影人影 影乜鳩都好過影側面囉

Lunch狗立場御用

立場不嬲係狗嚟

繼續推立場正仆街

今次好撚過分 同報狗冇分別

好撚煩，blocked

垃場

唔鬧得立場 一鬧就出嚟

新聞自由嘛，立場手足黎咪分化

罄竹難書啦

佢唔係話你

我知 就係話一樓嗰個呀

立場篤灰咁大件事冇人講

高登貼圖留名文化歷史悠久
竟然淪落到要畀你呢啲人抹黑扭曲

如果第二個開 POST 應該多啲人覆

今次過份?

咁果次吉狗叫咩

連登仔：立場唔報都大把人知

連登仔會話差佬一早知晒料

立場早就講明自己唔係黃嫁啦